Toen Sir John terug trad hij van harte in het algemeen betreur op zo onfortuinlijke een evenement; sluiten echter door te observeren, dat als ze allemaal samen, ze moeten iets doen door middel van het happy; en na enige overleg werd overeengekomen, dat geluk kan alleen worden genoten in Whitwell, zouden ze kunnen bemiddelen tolerabele kalmte van geest door het rijden over het land.
De rijtuigen werden vervolgens besteld; Willoughby's was de eerste, en Marianne zagen er nog nooit zo veel gelukkiger dan toen ze in.
Hij reed door het park zeer snel, en ze werden al snel uit het zicht; en niets meer van hen werd gezien tot hun terugkeer, niet gebeurd tot na de terugkeer van de rest.
Leken ze allebei blij met hun drive; maar zei slechts in algemene bewoordingen dat zij hadden in de lanen, terwijl de anderen gingen op de downs.
Het was geregeld dat er een dans in de avond, en dat elke instantie moet buitengewoon vrolijk de hele dag lang.
